希望連仔與時並進，正負評留言根本唔夠反映真實意見，建議增設facebook 表情

希望連仔諗下

留言正負評太近
好易㩒錯就真

有時見到d 5 毛想俾嬲嬲都冇得比
真係好落伍啊！

十卜

應該要48個表情全部有得投

太散
唔常用果d 又無咩意思

最好有埋香討uwants 投票功能
回覆有分加